塞鐵令民意逆轉，咁停鐵呢？

民意點？

爆鐵啦